點解腦魔成日都係用「又係你」覆我

U again / 又係你

等佢入黎

你夠成日覆粒俾我又咩意思

又係你

點解次次用「又係你 」同「lm」

牙蓋又同腦魔岩返 兩條友幾十碎人仲鬥氣

lm

因為樓主係五毛同埋成日吹奏it叫後生仔入行送死

事其是 非其非

我諗蓋清同腦魔兩個加埋已經相當於七萬個lihkg仔嘅質素
仲有個一萬係波台手足（唔計某三個）